####Выпрямитель корявых виджетов getcourse.ru

Да, так уж вышло, что разработчикам из *getcourse.ru* насрать на своих клиентов. И их новая опция с html-формой просто тупо не работает. Поэтому пришлось изобрести дикий велосипед на костылях, но это всё же лучше, чем то, что предлагает нам сам *getcourse.ru*.


***


#####Что выпрямляет?

- возможность вставлять несколько одинаковых форм на страницу и при этом они не будут дёргаться в конвульсиях.
- задержка появления формы, чтобы не тянуть в загрузку всю страницу.
- при появлении и при обновлении формы как можно быстрее устанавливает её новую высоту, чтобы сгладить конвульсии.
- добавляет красивую анимацию загрузки при нажатии на кнопку отправки.
- возможность подгрузки формы по протоколу *https*.


***


#####Установка

**1)** Качаем, заливаем в папочку себе куда-нибудь.

**2)** На папку *cache* ставим права на запись.

**3)** На странице заменяем код виджета.
Вот такое:

	<script id="хрень_типа_MD5" src="http://ДОМЕН/pl/lite/widget/script?id=ИД"></script>
	
меняем на

	<script src="ПУТЬ_К_ПАПОЧКЕ/?domain=ДОМЕН&id=ИД"></script>

При желании подгружать форму с *https* - добавьте в конец адреса: **&https**. Для этого нужно иметь установленный SSL-сертификат в панели управления. Если ставить форму без *https* на страницу с *https*, то глючный геткурсовый виджет не сработает.
	
**4)** В панели управления *getcourse.ru* идём в редактирование виджета и вставляем *html*:

	<script src="ПУТЬ_К_ПАПОЧКЕ/beautifier.js"></script>
	
**5)** ?????

**6)** PROFIT!


***


#####Обратная связь:
**Телеграм:** [https://t.me/agent_gosdepa](https://t.me/agent_gosdepa) 
